出嚟呀出嚟呀出嚟呀

香港今日差你一個呀